有無好脊醫推介？

脊柱彎，頸椎都有前傾，請問有無人有好脊醫推介矯正返？

lm

去做身體檢查，醫生話我唔太嚴重唔洗帶好硬好硬嗰啲板，但身邊朋友都話好嚴重
脊柱側彎好煩⋯⋯無得矯正，只係可以唔令佢惡化

你有無照過自己幾多度？

做過body check
36度
唔知正常定點

3十幾度應該要帶架喎
我小6學童身體檢查check到唔正常去照x光39/23 度
要帶架 但係個陣唔想比人笑 淨係係屋企先帶
F3個年做左手術

睇過大圍個個脊醫 好貴
佢幫我啪鬆d骨 我諗睇完 再做運動(游水)+帶架 先可能有用

個醫生好hea，照完同我講得30幾度無事可以走架啦

咁樓主你幾多度 ？

樓主幾歲
我中學個陣有同學都係側彎 不過輕微既
佢去搵個d盲人按摩 都有改善
樓主可以考慮 上網搵下

中學健康檢查果時7 度掛。但係近年坐姿差嗮，有dd長短腳，頸仲有一舊骨突左出黎。
就係成日感冒喉嚨發炎，呢一年仲開始有胸悶胸痛。睇中醫差不多成年但又反反覆覆。所以想正視骨既問題。

廿幾歲 T.T

手術 可唔可以講多啲details

個陣好嚴重 去到6十幾度 雖然睇落似廿幾度
醫生話會壓到心肺 建議我做
個陣做完訓左一個禮拜醫院 出院係屋企抖左2個禮拜
之後就返返學
過左半年左右其實都無咩影響了 可以做運動個d
盡量避免拎太重既野

有無人睇過脊醫變返直？

有冇個醫生資料
24歲仔成日整到腳痛

直應該冇
利申:針灸,物理治療,啪骨玩過哂,仲係成日攰同腳痛

有人話啪骨呢頭啪完好快會打回原形

39度留名

我腰都有事,成日去啪骨
啪骨係最舒服(時效幾日1-3日),但個人覺得啪骨昨日最細

做返運動,改善下壞習慣其實應該先最有用

條腰都由佢先，但個頸椎果度真係想搞搞佢

屯門有好師

你有試過？